live 直播緊 (有 link) 21:00 Just 尊武綜合格鬥 - 香港站 2[直播] now630台

live 直播緊 (有 link) 21:00 Just 尊武綜合格鬥 - 香港站 2[直播] now630台

第2場賽事

三個回合, 每個回合5分鐘

France

vs hong kong

tap 咗啦

斷頭台

現場冇咩戈睇

第一個回合就比人斷頭合玩完

可能因為第二場太快完, 而家要 DUM 吓時間

MMA好難計時間, UFC有時會提早錄影定比賽，萬一太早完就拿出黎播

東泰格鬥 VS ??

得一個鏡頭

南韓 VS 香港

Philippines vs France